MOC : 
Source : [[Guillaume Meurice]]
Date : 2023-04-14
***

## Résumé
Pour lui c'est la structure politique qui ne va pas. Les politiques sont où ils sont car ils ont fait tous les compromis pour faire cette carrière là. C'est un grand cirque qui prend ses codes du domaine du divertissement. Il est pour une proportionnelle intégrale à l'AN et supprimer le Sénat et mettre le tirage au sort. Il est pour rendre la politique aux monsieur tout le monde. Il ne faut n'avoir qu'un seul mandat. 


## Référence

## Liens 